有人話過感情本身就係好脆弱 去到某個位就自掘墳墓就如一粒毒藥

你咁樣挽留一段感情都唔係辦法 勉強無幸福 究竟你明唔明白

命運從未預告 迷糊的角度 想得到
染血的愛又那可修補 過往傷心太早 Oh Yeah
寂寞時候跳舞 遺忘感嘆號 可感到
放棄的愛任意去傾倒 莫問愛是糊塗

愛是...